Cut線從來唔打燈既入嚟

仆街啦你

打個燈有幾撚麻煩呀
咁唔撚中意打燈就咪學人揸車啦

有D仲衰
cut到一半先打
btw cut線唔打燈好似犯法?

好過d司機推左走右啦
尋晚見到個中港牌隧道口打住左燈然後cut入右線autotoll
後面部車dup撚到仆街

之後俾油上去望下
女司機

唔犯法
無法例規定轉線一定要打燈

但如果發生意外而又因為你無打燈所導致就係老不
但都係講句，打個燈好撚難咩

有錯請指

省電呀大佬

熄冷氣咪仲慳電

落車推啦撚樣慳油呀

唱左百變小櫻首主題曲出黎

百變小櫻 屙尿從來唔洗手～

百變小櫻 cut線從來唔打燈

百變小櫻 cut線從來唔撚打燈

cut 3條線舉下手就ok

打黎托咩on9

快線L 唔dup 停佢算好

有啲柒頭夜晚開車連頭燈都唔撚開，cut線睇唔撚到佢

如果唔影響到其他道路使用者通常都唔打燈 但如果轉線會令到其他人要收油或者近紅綠燈嘅位都一定會打燈

我自問cut線都完全唔使人就，但每次轉綫轉每隻彎都回打燈

打燈你可以當係最後防線，萬一有車喺你盲點，佢見你打燈都預都你會cut綫

我幾鍾意聽打燈聲所以一定打
平時見人打燈就讓 冇打就

無車既時候就唔打啦

Same
巴士打燈95%都讓

香港太多撚樣見人打燈就會篤油

中港車同van佬 鬆下油架車會爆炸咁

巴士一時時
有時d位車流太急好難收/ 過隔離線俾佢出

呢d真係正仆街，讓下會死

結果咪搞到D人覺得唔打燈仲好，打燈反而有反效果，本來CUT到都變CUT唔到
又係港人共孽

得好撚少位都仲cut 個d 撚樣
有打燈我條氣都順d 因為你都知自己錯又或者你真係好趕時間
唔打個d仆街死落地獄啦我屌你老母

唔太影響到後面車都唔會點打

cut線唔打燈仆街啲 定cut線唔轉頭望仆街啲

唔打燈仆街啲

其實都係習慣

就算後面無車
慣左手勢都會好自然咁打咗

打燈對 大家都有好處 ！

sorry囉
太多篤油撚, 我先唔得燈咋

cut 左點舉
定係你意思係車廂舉就ok?

有無人 cut 完線會著兩下死火燈比人睇

禮貌上講句唔該
通常都係巴士佬先會咁做

睇到人地好心讓個位出黎就會打兩下死火燈
但係普通有好大位入去就打燈遞手算
老豆教落係香港揸車要狠唔好怯

有時過馬路都會睇d車有冇打燈

自己條線塞緊排到最前
有的士佬小巴佬想插埋黎就算有打燈都好
我都係會督油

cut 線多數以唔洗人地break 為本
所以有時都唔會打
係feel 到可能要隔硬黎先會車燈同步

睇情況，如果果位好難出或好難轉線，後車又有心收慢讓我出，都會打2下死火燈講聲thanks, 有時開窗伸手唔該。

係日本揸車，有讓都會打死火燈

如果格離線架車唔打燈想cut過黎我唔會讓 馬上俾油
一早打定燈嘅話就收慢俾多啲位佢入
啲的士佬最鍾意唔打燈挨到勁埋 一見到就做定心理準備佢會硬cut

大把 特別係DSG, 跟住就貨Van, 到中港，老撚咁遠都要大腳俾油衝上來，痴L線。

Ps : 以上并唔係意指全部人，有少量係好人，真係好好少，絕大部分係你打燈就督油。

條路無車有時會懶唔打燈 正常都會打燈
要人讓就一定打 後車讓左位會打兩下死火燈示意唔該
讓位俾人就真係睇情況 大車會閃下燈示意讓
九成讓俾巴士小巴 的士私家車就一視同仁

轉轉轉 推左走右鏟多幾鍋

有d撚樣直頭打左燈轉右, 幾撚古惑

我揸26，cut綫打燈就多數有人讓(除咗dc9)
其實每次有人讓我，我都想遞手唔該人，但係我棍波好難鬆手

係外國揸車多數都好文明
係唔知點解香港揸車咁撚閪
不過我鐘意 幾好玩

英國佬既講法係bmw driver doesn't have to indicate 姐係揸寶馬既特別串
可惜香港揸咩車都唔洗打燈

睇carthrottle成日都會諗起

梗係啦，知26危險，大家互相應該，我通常都會預留返最少1個車位距離，如果單程路

通常打燈唔cut線

可惜女人揸車邊撚度都一樣
有次推左走右真係差d收我皮

唔知點解女人好鍾意cut完綫唔收燈，畀油去又驚佢屌埋嚟做低我26

睇錯左cut有線

有冇見過啲人提早兩個街口打燈
痴撚線咩人都有

眨兩下死火燈當thank you

何必呢

你連我車尾燈都見唔到啦

單車，邊有車尾燈

中國人DNA

我細車冇死火車咁點

兩下死火燈唔係個個識
分分鐘人地心諗讓你仲要玩野

小巴巴士 多數讓
的士私家車就有打燈有位咪畀你囉 冇位我唔讓

見過機場巴士用過一次 其他就....

呢樣真, 對住的士佬, 通常影響到要落Brake就唔會讓, 其他都一定讓

放鬆d, 差一個車位, 唔代表輸左冠軍

巴士大貨車多數識
弱智司機以為咁樣係玩野只能笑佢on9

中國/香港人都係一樣, 讓一讓人就好似輸左咁

都仆街唔過有D 打左燈就唔睇後面有無車就直接CUT,
覺得打左燈就可以CUT, 痴鳩線

好撚刺激

小弟不才
點撚樣可以因爲唔打燈而有交通意外？

cut左先打

hea尻我呀?屌你老母

行路cut 線都會第手啦

Same Here

你打燈後面部車俾油

會

行路cut線會擰頭望後再陣手講唔該

講你知唔係唔得
但你呢啲弱智咪撚考車牌 害死人
Case 1: cut左右線唔打燈 隔離線以為你純粹挨得埋線繼續俾油去 咁一cut過去->撞車
Case 2: 係無燈位嘅馬路可以直行可以右轉 右邊係行人過路處 啲人觀察你架車見你無打燈以為直去所以過路->撞到人

D 唔打燈既人食撚屎啦
打個燈好撚難？會好晒油？
定以為自己係車手係track 上面賽車緊？

打燈有時唔一定係俾車睇，行人都會睇

經常係內街十字路口
D on9 車手係路口準備出
轉右又唔打右燈
搞到直線行人又唔敢過住
右路口行人又唔敢過住
左路口想轉左車又唔敢出住
全世界企定定等你...

做司機定做行人時..見到都會屌出聲

祝唔打燈既車手
死。全。家

一定打
打燈>篤油撚篤大油>有位cut
萬試萬靈

通常食左身位先打燈

鬆油門 當打燈

cut線通常響安多

利申 住印度

係越南啲路太窄得兩條線 cut線都係響安

通常都係啲的士狗唔打燈
有時行到路口見到冇車打燈轉入黎就直行架啦
屌佢老味的士狗就係呢個時候轉入黎
佢個樣仲要好似係我錯搞到佢要煞車咁
我直接大大聲屌佢老母

終於有個正常人回覆

呢個真
真係全世界企定定等你

好難搵到人入黎9成都死鳩哂 淨返個1成岩岩出車

有車牌未？

究竟打錯燈啲撚樣諗緊咩？打左cut右 打右轉左

咪打錯囉

好似cut線唔轉頭仆街d
特別隧道收費亭出口

大車一定識 城巴新巴九巴 仲有d泵車